
                      Palmeras en la nieve es una pelicula de drama y de aventura,  es una pelicula que se trata de la colonizacion en Guinea.  A mi  me gusta mas esta pelicula.
        
            